其實記者真係可以多方面多角度撚死班狗

其實利君雅第一個point 已經可以釘死班狗
除非決定射擊
扳機手指必須放在扳機護環之外

首先其實我好想補充一個好重要既point
警察係冇口頭上警告既情況下而開槍係有違人權
呢一點上就已經失左職
唔好同我講咩情況危急 當時情況唔容許等等
過往警察開槍射擊任何疑犯、罪犯等
都有會口頭警告
而今次開槍既警員係冇任何性命危險既情況下
而冇作出任何警告係唔係合情合理？
憑良心講句 冇口頭警告下開槍 仲要射胸口
同謀殺有咩分別？
冇

再講利君雅個point
咁個隻狗就回應話係屬於
「安全防範法」
目的係令到使用槍械既時候更加安全

之後佢就一直將個焦點放左落 「安全」既問題上
如果比我係利君雅
我就想問 乜手指放在護環之外只係一個安全性既問題？
係考慮手持槍械既警員射得安唔安全？
到底其實有冇考慮過當時環境任何人既安全？

除非決定射擊
扳機手指必須放在扳機護環之外
本身就係保障在場既任何人 唔會受到子彈而受傷
唔係你口中既
乜野「避免係一個唔想開槍嘅情況下開槍」
開唔開槍係警員既責任
警員係有責任保護市民唔會無辜受到子彈所傷害
一個警員都係人
一個人係緊張既情況下 手部受到外來攻擊
係有可能唔小心無意之下開左槍
呢個係人之常情
所以警員先更加有責任 為左保障市民
而放隻手指落護環之外
ok?

再講
如果一個警員
係一個唔想開槍既情況之下
放手指落扳機護環之內
係有乜野意圖同目的
你答唔答到我呢個問題？
唔想開槍既情況下
點解隻手指唔放係扳機護環之外呀？

popo 我屌你老母呀

唔好意思 借個位

［新戰術］反蒙面法對反送中運動有利

其實我真係好想有人可以睇哂成篇文
希望大家唔好厭我篇文太長 打太多字

香港人

反抗

我知咁夜會冇人睇
所以我都唔推了
聽朝訓醒有心機先再推

lm

依家佢話擺明開槍打你你都吹佢唔脹

推

其實佢已經冇諗住同我地或國際解話
因為外國d輿論都係笑到佢地仆街

佢地講俾佢班堅實撐警既藍絲聽
穩住個軍心咋

我知大家都好攰
不如大家早d訓啦
都夜啦 聽日大家仲要繼續發夢架

聽日都唔係end game
呢場運動係唔會就咁完結架！

最能癲既係你仲以為警察會同你講道理

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

大衛爆炸頭
#63866
唔 好 再 搞 銀 行

賭神3.3
#22736
呢場運動開始玩撚完

生人唔生膽
#151460
重要犠牲幾多個手足，大家不如試下抖番幾日

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

佢地唔講道理全港都知
但記者就係為左問出個真相 個真理出黎
記招佢地拎黎講大話
記者就追問到佢地啞為止
佢地總會有答唔出 輸既時候
輸人唔輸陣
佢地講幾多個大話
我地就揭穿返佢地咁多個大話

相信咁多位前線記者啦
記者都一樣可以做到野架

好想問有無其他地方嘅執法人員都係咁撚無恥

港共已經養撚到3萬隻狗唔記得左咩係良心

點解其他國家/地方既執法人員咁專業咁令人敬佩

香港既
就連狗都不如
賤過地底泥

做大既都冇良心啦
做細既點會仲有呀

香港班政府高層只係中共既政治傀儡
做得傀儡 何來有良心呢

安全防禦法係咁寫架wo

板機護環，trigger guard，用途係防止者誤觸板機誤射。

荃灣警察未口頭警告，及未將手指放護環外，違反安全指引。加上警察仇視對方，失去專業判斷，多重犯錯下，致使對示威者胸口開槍，造成示威者重傷。

高層完全曲解安全防禦法，唔怪得下屬都唔識，開槍殺人。警察上下都唔專業，點信班友持槍啊。

留名聽日幫你再推

屌係喎我打錯字
係 安全防禦法先岩...
明明check左 但唔記得改。

然而我訓唔著 天光先再算啦

推呀
大家早晨呀

推爆佢